有無人聽開周興哲？

永不失聯的愛 你好不好 愛教會我們的事 愛在身邊 我愛過你 以後別做朋友 this is love

佢把聲好好聽 有啲歌聽到我好sad

幾首都好好聽

聽得多好煩

最近喪loop

終於有人識貨
好想佢黎香港演唱會 完全覺得佢Live無問題

Loop咗成個月你好不好

好撚正

個d 虐心mood 唱得好好。好聽又吾會太灰

唔*

佢啲歌有時太高音 呢首岩岩好

再多練習會更好

快歌唔太岩我 慢歌真係